<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    
    <string name="jinr_title">"鲸鱼软件终端用户许可及服务协议"</string>
    <string name="jinr_title_service">"服务协议"</string>
    <string name="jinr_agreement">"
厦门吉才神网络科技有限公司（以下简称“吉才神”）在此特别提醒用户认真阅读并充分理解本《鲸鱼软件终端用户许可及服务协议》（以下简称《协议》）。《协议》是用户（自然人、法人或其他组织）与吉才神之间关于鲸鱼软件复制、下载、安装、使用的约定的法律协议。《协议》中的“软件”包括鲸鱼软件本身以及该软件任何相关材料。
用户一旦复制、下载、安装或以其他方式使用软件，即表明其清楚理解并同意接受本《协议》各项条款的约束。若用户不同意本《协议》中的条款，则必须停止复制、下载、安装或以其他方式使用本软件。 
\n一、知识产权保护
\n1.本软件是由吉才神开发。软件的一切版权、商标权、专利权、商业秘密等知识产权，以及与软件相关的所有信息内容，包括但不限于：软件的结构、组织和代码、文字表述及其组合、图标、图饰、图表、色彩、界面设计、版面框架、有关数据、或电子文档等均受中华人民共和国著作权法、商标法、专利法、反不正当竞争法和相应的国际条约以及其他知识产权法律法规的保护，除涉及第三方授权的软件或技术外，吉才神享有上述知识产权。 
\n2.未经吉才神书面授权，用户不得为任何营利性或非营利性的目的自行实施、利用、转让或许可任何三方实施、利用、转让上述知识产权，吉才神保留追究上述未经许可行为的权利。
\n二、授予许可
\n用户在支付相应的授权费用以及同意本协议条款和条件的前提下，吉才神授予用户以非独占、非转让的方式在本协议的条款下仅为自己内部事务目的而使用本软件指定版本的副本以及附随文件的权力。
\n三、用户使用须知
\n1.鲸鱼账号相关
\n（1）用户应保证其提供给吉才神的个人信息资料均为真实无误，该资料对于其使用吉才神的服务及找回遗忘的鲸鱼账号密码至关重要。
\n（2）若用户丢失或遗忘鲸鱼账号密码，可通过点击鲸鱼金融网（www.jinr.com）登录页面的“忘记密码”按钮，依据系统提示进行操作，正确完成操作后，系统将自动重置密码。
\n（3）若用户的鲸鱼账号被盗，可通过“忘记密码”服务寻回密码，并应及时把密码修改为保密度较高的形式。
\n（4）用户承担鲸鱼账号与密码的保管责任，并对其在该账号及密码项下之一切活动负全部责任。
\n2.本软件不含有任何旨在破坏用户计算机数据和获取用户隐私信息的恶意代码，不会监控用户网上、网下的行为或泄漏用户隐私。
\n3.吉才神会根据软件使用的需要向客户端提供软件在线升级服务，软件升级的同时可能会发布新的《协议》以替代旧的《协议》。用户一旦接受本软件的在线升级服务，即表示已清楚并接受新的《协议》条款。若用户不接受新的《协议》条款，请立即停止使用本软件以及吉才神关于鲸鱼的一切服务。
\n四、约束和限制
\n1.未获商业授权之前，不得将本软件用于商业用途（包括但不限于企业网站、政府、金融、教育机构、学校、社会团体及其他经营性网站、以营利为目的或实现营利的网站）。
\n2.吉才神提供的或用户获得的有关本软件的任何信息只能由用户为本协议许可的目的而使用，不得透露给任何第三方或用于创建任何与本软件风格相似的软件。
\n3.用户同意不对本软件进行修改、改编、对其制作衍生作品、反编译、逆向工程、反汇编，或以其他方式试图从本软件取得源代码，或从软件文档中摘取其实质部分作其他应用。
\n4.禁止对本软件或与之关联的商业授权进行分发、出租、出售、抵押或发放子许可证。
\n5.禁止利用本软件发表、传送、传播、储存违反国家法律、危害国家安全、祖国统一、社会稳定、公序良俗的内容，或任何不当的、侮辱诽谤的、淫秽的、暴力的及任何违反国家法律法规政策的内容。
\n6.禁止利用本软件发表、传送、传播、储存侵害他人知识产权、商业秘密权等合法权利的内容。
\n7.禁止利用本软件批量发表、传送、传播广告信息及垃圾信息。
\n8.禁止制造虚假身份以误导、欺骗他人。
\n五、免责说明 
\n1.用户因第三方如电信部门的通讯线路故障、技术问题、网络、电脑故障、系统不稳定性及其他各种不可抗力原因而遭受的一切损失，吉才神不承担责任。
\n2.本软件为网络交互型软件，需要开通网络服务，对此网络连接产生的一切费用由用户自行承担。
\n3.使用本软件由用户自己承担风险，吉才神对本软件不作任何类型的担保，不论是明示的、默示的或法令的保证和条件，包括但不限于本软件的适销性、适用性、无病毒、无疏忽或无技术瑕疵问题、所有权和无侵权的明示或默示担保和条件，对在任何情况下因使用或不能使用本软件所产生的直接、间接、偶然、特殊及后续的损害及风险，吉才神不承担任何责任。
\n4.本软件及所附带的文件是作为不提供任何明确的或隐含的赔偿或担保的形式提供的。用户出于自愿而使用本软件，用户必须了解使用本软件的风险，在尚未购买产品技术服务之前，我们不承诺提供任何形式的技术支持、使用担保，也不承担任何因使用本软件而产生问题的相关责任。吉才神不对使用本软件构建的网站的任何信息内容以及导致的任何版权纠纷和法律争议及后果承担责任。
\n5.有关本软件最终用户授权协议、商业授权与技术服务的详细内容，均由吉才神官方提供唯一的解释和官方价目表。吉才神拥有在不提前通知的情况下，修改授权协议和价目表的权力，修改后的协议或价目表对自改变之日起的新授权用户生效。
\n六、协议终止 
\n1.吉才神保留所有未在本《协议》中明确授予用户的权利。
\n2.用户一旦开始安装本软件，即被视为完全理解并接受本《协议》的各项条款，在享有上述条款授予的许可权力同时，也受到相关的约束和限制，若用户存在违反本《协议》的行为，吉才神可以随时单方面终止本《协议》并收回授权，在需要的情况下，将以提供相关信息的方式协助公安机关进行用户责任的追究工作。
\n3.本《协议》许可范围以外的行为，将可能直接违反本授《协议》议并构成侵权行为，吉才神可以随时单方面终止本《协议》并收回授权，并且保留追究用户相应法律责任的权利。
\n4.本《协议》受中华人民共和国法律管辖。如用户与吉才神就本协议的相关问题发生争议，双方均有权向吉才神所在地管辖法院提起诉讼。
\n\n\n厦门吉才神网络科技有限公司 
\n2014.11
    "</string>
    
</resources>
